在台流亡手足開左TG Channel

巜願與流亡手足同開香檳》

大家今晚咁高興攜同小鳳姐載歌載舞的同時，請大家不要忘記一班流亡海外的手足。

今天的熱烈彈琴和掌聲，來自過去八個月的激烈的抗爭和槍聲。一個黑警確診肺炎，並不足以抵償手足們犧牲！

從六月開始抗爭、身心流血受傷、家人離棄、付上前途、最終被逼永別自己成長的地方、帶着恐懼獨自面對未知的未來。

這一群為我們付出一生的真手足，比起一個未死的肺炎武警，更加值得我哋關注。 請大家保持心的熱度，代流亡手足抗爭到底，直至光復的一天，與手足一同慶祝。

@hkprotester_homeless

#願有一天與你們在同一土地上共飲香檳
#齊上齊落
#同喜同悲

#Cr. 黃姐姐代筆

大家一齊入去subscribe佢地支持下啦

幫我推上去阿

推

我大力一推

永不放棄海外手足

我再推

推啊

入嚟 入嚟 入嚟

人呢

入嚟阿！

人去哂邊？

主席我要求點人數 lihkg無理由無人推post

又遲到？

人呢？

笑完警狗全家肺炎就入嚟推post

手足不是condom

去左台灣就唔幫佢地推post?

屌你老母真係一個人都冇

屌揾個人入嚟都好

空無一人

推呀

現時人數: 0

推阿

見到有一個人推左post

仆街都係冇人

終於有一個

死哂去邊？

Condom

我真人fact check

一定多狗喎

😳😳😳

咪打emoji

手足話 反正都失去咁多
Catch me if you can

都預左唔番去

啱阿

一息尚存抗爭到底！

鍵盤戰士呢？

點解推嚟推去都係得我同樓豬嘅？

？？？

自推到1001可能都係冇人

灰撚左

樓豬下次開係cc台 吹水台好易俾人洗走

0

依家開屌

屌

想幫

再開過啦 吹水台太多post 推唔郁

喂。。。

連登班鍵盤戰士呢？

？

hello?

有人嗎？

手都痛

g持手足

台灣手足開左TG Channel

推埋依個阿！

前線要人！

各位香港人，願您哋都平安健康，我叫海人，係一位由2019年7月後留到今日嘅在台香港人。

我喺大海中浮沉咗好耐，不知不覺已經離開香港8個月，好不容易先提起勁嘗試同海外手足一齊寫啲嘢同各位香港兒女分享。

同手足一齊搞呢個分享page，理由有好多，我最想講嘅係：
1，我唔想剩係搞掂自己就算，我想其他海外手足都安好。
2，我唔想變成一個普通移居外國，放低香港嘅人，我想可以繼續幫手、推動香港革命。

作為我响度同大家分享嘅第一篇，我想講白一啲。當然我會避重就輕「靜靜雞」。

來台嘅手足，我哋一直見步行步，依家終於行到差唔多可以入學讀書嘅一步，亦有啲可以打工，但係我哋並未可以完全安心落嚟。

過去日子到目前為止，一直全賴某數字同某部分偉大嘅「家長」支撐住我哋咁多位手足，但恕小弟咁耐以嚟，都未聽過大家一窩蜂捐去嘅某火畀過一蚊在台手足。

到今日，問題越來越迫在眉睫，就係我哋在台手足開學後，所有學費、住宿費同生活費就要靠自己諗辦法喇，除咗自己抗爭識落嘅「家長」之外，就再無任何支援……

睇到身邊嘅手足們，現時都係四處搵方法，非常惆悵，我哋有部分即使已經知道有學校錄取，但個心都從未定到落嚟，依然……都係見步行步……

講仔細少少，除咗學費、生活費，有唔少中學(國中)冇宿舍，加上安全顧慮，擔心因入讀學校而被鎖定位置，尤其未成年嘅手足，需要喺校外租屋住，但租屋起碼要先俾兩個月押金加一個月租金，我哋絕對無能力一時間拎得出嚟……。
交通方面，依邊地方大，亦有唔少學校位於山上比較偏遠，長遠都需要一台二手機車代步。
加上唔少手足都因為PTSD同漫長等待而嚟嘅焦慮，需要定期睇心理或精神科醫生，亦係一個開支。
我哋在台手足已經算幸福，好一部分手足身處歐美國家，學費係港紙好幾倍匯率，天氣極度寒冷需要添購衣物，交通絕對需要汽車代步，小弟真係超級擔心身處歐美嘅手足們：（

但依幾個月以嚟，實在聽太多中間人、代理人、組織從中呃錢，又或者變咗管家決定點樣分配佢哋用手足名義籌返嚟嘅錢，我哋都覺得好無奈，有時對方會一直唔應機，有時會用各種理由唔批，又或者擔心突然終止。

我自己認為最好支援係直接落到有需要嘅手足身上，又或者由海外手足直接去管理或決定點用筆錢。

我哋仲諗緊點樣最公平最合理又最安全咁幫到所有海外手足，可能適當地向「家長們」交代收支狀況吧，希望大家都俾啲意見提醒我哋～

我知道要各位真‧香港人突然要供養我哋一大堆小朋友，即係無端端多咗好多仔女要養，負擔絕對唔講得笑，更何況有好多「家長」自己都有仔女要供養。

但我相信香港人團結嘅力量，集腋成裘必定能夠解決我哋海外手足嘅困境！
救命之恩，我哋沒齒難忘，唯有努力出人頭地，他日有機會必答謝香港人！

第一篇寫住咁多先，下一篇再同大家解釋我第2點搞分享page嘅理由。

希望各位香港好人一生平安，健康渡過中国武漢肺炎，抗疫過後香港人再次企出嚟時代革命，代離去同坐監嘅手足行下去！

勇武報仇，光復香港！
香港獨立，唯一出路！
願榮光歸香港！

From 海人 [GHOSTS] 20/02/2020

想問下佢地會唔會搞眾籌，可以俾大家捐錢過去？最好係直接捐過去當地銀行，連香港都唔經（廢事俾個濕勁政府搞）

依家都俾人當Condom
仲搞咩眾籌

人嚟！！

已入，推！

hahaha冇㗎屌你

推 幫手足

前線缺煙！

樓豬我錯啦

你冇開錯台 係冇人想推post

@VV729384

大力推

推多次

唉推都推唔郁

push

推到班仆街連登仔入嚟

hi澳門五毛走狗

你呢？澳門蝗

我再大力一推

前線要人阿！

前線缺火魔！

前線要滅火筒！

推唔郁

可唔可以唔好比班真手足沉

求相認

Sorry 阻住你睇文
P牌樓主唔想再有手足被黑警自殺

呢48個apps 啱所有人用，尤其前線手足

啲apps可以避免黑警link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

請大家幫推，避免沉底